做緊一間知名環保組織 你問我睇心情答

睇唔過眼你地d言論 我黎罵醒你地

Office喺新蒲崗？

自爆唔答

既然咁環保，刷閪有無用condom？
定係屌開屎眼？

呢d係必要既消耗
生左個b出黎仲唔環保

所以環保係一個比較概念？

咁你老母好唔環保

打飛機更環保

睇心情就咪撚開啦屌你老母
開q&a啦

環保唔單止係一個理念（名詞）
仲可以做一個形容詞 形容既話當然可以有相對既概念

咩言論啊咁 講d唔講d仲要睇你咩心情 咁你close 撚左個po佢啦

你up乜鳩 q&a同你問我答有乜分別

吹呀

你唔好屈人好wor

環保搞咗咁多年成效呢？
源頭減廢就淨係針對市民，石油公司同產油國就毛都郁唔到
又話要環保，搭車返工嘅碳足跡同home office比，邊樣高啲？
點解仲要有office

大家唔好再覆樓豬
please

積少成多 個個市民付出少少就一定有成效啦
根本環保就係大潮流
係你班垃圾連登仔係到唱反調姐

飲珍珠奶茶用唔用飲筒

就咁飲啦 你個口小兒麻痺？

樓主假膠到呢

咁你係咪行路/踩單車返工？
點解你地唔付出多少少，但又要要揀個高樓層office？搭𨋢要用電，啲電係來至再生能源？
有無說服產油國減產，直接減少化石燃料供應，直接減少碳排放，直接從供應源頭減少塑膠生產？
塑膠作為石油副產品，少啲石油就少啲膠啦，成效好過走飲筒喎
環保對你地嚟講原來只係潮流
潮流會過氣，過氣之後點算？
海龜要塞飲筒入屎眼先可以再一次攞光環？

我真係小兒麻痺咁點？
你環保撚就可以歧視我小兒麻痺？
你個腦痙攣？

On9 都唔知你up乜
個腦係咪坐撚住左
返去飲奶啦

對號入座

環保撚果然射少滴

得架啦，星期一早啲返工
你上司會叫你入房傾傾
我已經知你係邊個

好驚呀 死傻鳩

支持環保
但啲PR可唔可以做好啲

巴打

幾時先有人攞槍掃射你班左膠

點解唔射死你班垃圾連登仔先呀

仲有冇藉口叫人走飲筒呀戇鳩

科學家發現「食膠」酶 可快速分解塑膠
各國科學家一直致力研究，希望得到解決塑膠造成的污染問題。近日，一組來自英國樸茨茅夫大學（University of Portsmouth）及美國能源部國家再生能源實驗室（National Renewable Energy Laboratory）的研究團隊發現，可在細菌中取得一種突變消化酶，可於數日內將PET（聚對苯二甲酸乙二酯）塑膠「吃掉」。

各國科學家一直致力研究，希望得到解決塑膠造成的污染問題。近日，一組來自英國樸茨茅夫大學（University of Portsmouth）及美國能源部國家再生能源實驗室（National Renewable Energy Laboratory）的研究團隊發現，可在細菌中取得一種突變消化酶，可於數日內將PET（聚對苯二甲酸乙二酯）塑膠「吃掉」。

傳統回收方法只能製作出用於衣物的人造纖維，透過 PETase ，可將 PET 塑膠再度轉化為更原始的狀態，意味著從根本上減少塑膠的數量，而非單單將其轉成其他用途。研究人員在 2016 年，日本 PET 膠樽回收廠中發現一種名為 Ideonella sakaiensis 201-F6 的細菌。科學家發現它生產的消化酶，經過一些改造後，就能化身成有效分解塑膠的酵素 PETase 。

各界研究人員已有多年製作工業酶的經驗，通過已有的技術和經驗，相信更具消化效率的 PETase 有望在數年內出現。屆時有可能將 PETase 噴灑到海上的塑膠垃圾場上，以加快分解過程。

但即使 PETase 分解效率得到提升，都遠遠超不上人類棄置塑膠的速度。BBC 報道指全球從 70 年前製作塑膠製品後，已有 91 億噸塑膠被製造，當中有 69 億噸是被浪費掉。為了保護地球環境不再受到破壞，我們應盡量少用塑膠產品，為環保出一分力。

太長搵鬼睇咩 87

天然乳膠？

想問你幾時死全家

就係啲煩膠環保撚令到我變成唔環保

贊唔贊成源頭減人甚至滅人？？

理論上支持

駁唔到剩係可以人身攻擊？

收皮啦多多借口

係藉口呀
吹呀?叫政府立法要環保囉

收嗲啦 唔歡迎d唔理性討論既人
傻逼

每個人特登訂件制服好環保
點解唔著自己衫

件制服都有宣傳環保既作用架死傻仔
用下腦啦

點睇明日大嶼？

填海破壞哂成個海洋生態
屌林鄭老母

填海會令海洋面積減少就一定，但你話會影響生態呢樣既有適應能力又有自我修復既系統，真係唔知會唔會，你有做過研究？

大把研究啦 有心就自己搵
實際d舉多個例子比你
其實香港好多填海都冇乜點理過海洋生態
好似港珠澳條橋咁 你知唔知附近其實有好多中華白海豚 但政府根本wfc既態度

你所謂大把研究，係咪研究填東大嶼果個位先？填A地區對海洋生態有影響，唔等於填B地區都對海洋生態有影響。

我無諗住駁你啊 我純粹問你幾時死全家咋嘛

實際上有無宣示立場先？定係貴社團係靠政府津貼生存？

你全家死之後

岩岩先用左成支嘛髮膠，諗住噴撚穿個臭氧層
已經下定決心，以破壞環境為己任，要同你班環保垃圾攬炒

浪費網絡資源

你睇唔睇我唔撚理
總之一迫人走飲筒，就預咗自己老母俾人輪住屌

屌你老母

收嗲啦傻仔

話人人身攻擊你而家咪一撚樣係咁，雙重標準呀?
太長唔撚睇，同佢有撚分別咩?

我係環保大使
你地呢 你地只係垃圾炸
點解唔罵得？

因為以你嘅知識水平根本唔配做環保大使呀戇鳩
明知已經有辦法循環再用仲繼續迫人走飲筒?
即係真正垃圾係你呀，偽環保真戇鳩爛臭閪
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

嬲嬲豬？

做咩position?有冇career path?
大型嘅ngo人工待遇點？
會唔會覺得ngo其實都係呃funding捐款嘅賺錢機構？

環保唔撚駛用腦?定係連眼都唔撚駛用?
剩係睇到我句粗口乜鳩都冇睇呀?

走啦傻仔

中偏高層位
人工40k up左右
唔覺 我地咁辛苦為環保出力 點都值呢個價啦

即係駁唔撚到呀?

環保撚夠唔夠膽官方屌中國污染

有乜好駁
你會唔會理青山理班傻仔呀

中國冇污染

你D回答成個小學雞 簡直倒米

你係有環保知識就講出正確論點嚟收人皮啦
但係你冇呀嗎，咁你憑乜撚嘢叫人收皮呀?
你知識水平唔撚掂就自己收皮先啦
仲話自己環保大使?
做撚緊環保大使原來講嘢咁撚小學雞?
最好你開名講邊撚個環保組織
如果唔係你係累撚緊全世界全撚部環保組織呀

肯收嗲未呀傻西